美國參議員斯科特：看見勒邦占士向共產中國叩頭和把利益放高於香港的人權令人傷心

死占狗
你地個吾皇呀

果然左膠都係虛偽

Push

仲配叫自己做皇 屌

UNEDUCATED JAMES

今晚去灣仔

Black lives don’t matter, money matters

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

Left Bastard James

既然要搞大佢，我地無理由唔幫手架